# Projeto final da disciplina Programação Funciona 2020.1
Aplicação exemplo de corretor ortográfico, utilizando conceitos de programação funcional através da linguagem Haskell. 

## Execução
Para executar, abra o ghci no terminal, carrega o módulo main, através do comando :l main, digite uma palavra e siga as instruções.

$ ghci

$ Prelude> :l main

$ *Main> main